{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 꽃여울강변펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 入室不可、予約のキャンセル、払い戻しの要求などは注意事項未熟知による帰責事由なので、予約前に必ず熟知してください。 予約特典としては、個別バーベキューが楽しめます。 メゾネットタイプの客室もあり、IPTVとWiFiを利用してインターネットを利用できます。 プールで夏の暑さを避けることができ、水着は必須です。 乳幼児のお子様は、保護者と一緒にご利用ください。 ペンション内には売店があり、駐車可能なスペースもあります。 そして洪川江ではペンションを通じて釣りを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室不可やキャンセル、払い戻しの要求は可能ですか？",
            "answer": "入室不可、予約のキャンセル、払い戻しの要求などは注意事項未熟知による帰責事由なので、予約前に必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室もあり、IPTVとWiFiを利用してインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールで夏の暑さを避けることができ、水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は利用できますか？",
            "answer": "乳幼児のお子様は、保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "売店や駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店があり、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "釣りはできますか？",
            "answer": "洪川江ではペンションを通じて釣りを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 585
    }
}